巴菲特臨死前都見到呢一幕, 應該好開心

一個89 歲既老人家
投資左一世
又老到可涯到睇到呢一幕

到佢一出手, 可以養活佢家族幾多代人

大家身體健康呀!
真係唔死果日都有新聞

bb仔咪仲勁，未滿月都見證斷4次

on99 , 咪撚引用班支那狗笑美股啲圖啦

垃圾支那股市廢左咁多年唔去自嘲？
成班支那狗日日笑美股溶斷做乜鳩？

支那造市造假世界級 仲肉酸過美股啦
憑咩笑人？